是日靚午餐 香檸汁煎雞扒 配 西西里香草醬薯蓉

好撚正

樓豬我今日終於影到你相

雞扒連皮香煎
雞肉鮮嫩入味
西蘭花唔係白烚唔係炒 應該係汁煮 咬落多汁有味

薯蓉不得了 極滑 入口就化哂咁劑 好正
連餐湯蒜包凍飲 45蚊 抵

邊度? 求推介

駿業街熟食市場

樓主又食呢間

正阿

見唔到樓主

好味丫麻

神龍見首不見尾

印清

好味

[img]圖片網址[/img]

唔貼TB改貼午餐

專貼好野
Tb同午餐都係好野

抵

抵食又好食

琴日正啲咁

呢個都好味

聽日去

點解最近你食d野高質左咁多

日日都咁高質

仆街呢間野真係好似好正
星期六日有無得去食